何志平 = 國產零零漆入面既「一張廁紙、一條底褲」

一張廁紙、一條底褲都有佢既用處
但用完就掉
更唔會同你講聲多謝

致何志平同志
一路好走

立即放人

蝗軍